如果689再做特首，係咪即係摑咗黨中央一巴？

大家都知道，2017年689唔去爭取連任，係黨中央嘅決定…

以689一直以來對香港各類大小事務嘅關注，明顯睇得出佢對權力嘅眷戀。唔係黨中央嘅決定同指示，當時佢點會唔爭取連任？

如果俾佢做下一任特首，或者由佢屬意嘅人去做（例如劏房波），係咪即係話黨中央犯上錯誤？咁係咪即係質疑＂黨中央＂嘅偉大光明同正確？

呢條撚樣貪戀權力到連老婆仔女都可以出賣

今時今日，盲嘅都睇得出，香港特首呢個位係通過委任，而並非選舉而產生（連間接選舉都稱唔上）…

689呢排咁多動作，算唔算奪權（奪取黨中央嘅委任權），意圖挑戰中央對香港嘅全面管治？

或者習近平叫佢翻兜呢

係習近平炒梁振英啦 𠵱家出嚟跳跳扎 即係暗示習近平好快玩完 好陰毒

無可能！黨中央（即係偉大嘅習主席）係絕對唔會犯錯嘅…邊個依家支持689（包括啱啱喺北京仆親嗰個），一定係意圖削弱習主席嘅管治威信，其心可誅！

再者，重新用一個曾經被免職嘅人，係咪即係嘲諷中華上國無人才？

咁樣，將我哋嘅四大自信，置於何地？可怒也！

搞到個女癲咗都要奶共

係架，有國家領導層唔做，去做地方政府官員，明落國家面架

佢都知係香港做山寨王，都好過係上面做李連英

有中聯辦嘅欽差大臣睇住做撚到山寨王

當年鄧小平都係咁

但佢孭撚過副主席身份，應該大撚過西環班友喎

鄧小平當年都有份打壓習仲勳㗎…689係咪想學佢？

近日黨中央高舉學習華國峰同志，就係要彰顯對黨中央同路線嘅忠誠！

有人曾經就八九年春夏之交北京發生嘅事，說三道四，質疑當時中央嘅立場…可見呢個人幾唔可靠！如同鄧小平通過批評文革，從而奪取主導權，如出一轍！

欽差大臣代表聖上，唔理品階

比7婆上場等689過下冷河
D人就會覺得其實689 都唔係好差

屌，如果老董黎做，要還神啦

食完晏，自推1/10

龍門任佢搬架姐

自推2/10

689咁大逆不道，陷習主席於不義，不得不推…

自推3/10

我支持佢選黨主席

下午茶時間，再推4/10